# Martin Rohmer

__Student engineer__  
_Intern in Spirals Team_  
[website](www.museumofinter.net)  

## Dev  

- C
- Java
- Android
- NodeJS
- ...

Yo!

## My favourite books  

1. Martine à la plage
1. Cédric à la morgue (sa fin va vous étonner)
1. ReX en prison (ça tourne mal)

## My top 1 emojis  

:knife:
